希望李卓人人哥出山 帶領我地12月9日大罷工

職工盟 人哥手下咁多公會
點解唔出黎 教下我地點罷工

職工盟目前共有95個屬會，成員包括（節錄）：

香港交通運輸業職工聯合會，登記會員
香港鐵路公司員工協會，登記會員1411人
九巴員工協會，登記會員735人
新世界第一巴士公司職工會，登記會員647人
城巴有限公司職工會，登記會員381人
旅遊巴士司機工會，登記會員144人
交通事業從業員協會，登記會員2634人
物流及貨櫃車司機工會
運輸及物流業職工會
中港貨運司機龍眼協會
香港碼頭業職工會，登記會員314人
國泰航空公司空中服務員工會，登記會員7222人
英航香港機艙服務員工會 ，登記會員64人
港龍航空公司空勤人員協會
維珍航空香港空中服務員工會
怡中航空職工會，登記會員200人
港龍航空機師協會
香港航空機組人員協會
香港旅遊業（外遊）領隊及導遊工會
混凝土業職工會
建築地盤職工總會
香港泥頭車司機協會
紮鐵業團結工會
建造業議會職工會
太古飲料（香港）職工總會，登記會員594人
飲食及酒店業職工總會
香港雀巢職工會，登記會員113人
香港屈臣氏公司職工會，登記會員173人
維他奶職工會，登記會員134人
香港家務助理總工會
印尼移工工會
菲律賓移工工會
泰國移工工會
香港亞洲家務工工會聯會
香港物業管理及保安職工總會
衛安職工會
清潔服務業職工會
校園設施管理有限公司職工會
社區及院舍照顧員總工會
電視製作及廣播業職工會
分會：TVB職員協會
香港復康機構工場導師會
香港心理衛生會職員會
醫院管理局職工總會
香港迪士尼樂園職工會
海洋公園職工會
駕駛教師協會
通利教職員工會
香港美容美髮職工會
香港駕駛學院駕駛教師工會
個人及社區服務行業職工總會
香港社會工作者總工會
香港青年協會職員會
香港明愛員工會
香港基督教女青年會員工協會
香港復康會運輸助理員/車長工會
社會福利機構員工會
香港天主教機構職員協會
扶康會員工總會
嗇色園員工會
鍾錫熙長洲安老院有限公司員工協會
香港神託會社會服務部職工會
懷智職工會
香港郵政局員工會
港九拯溺員工會
政府工程技術及測量人員協會
政府第一標準薪級員工總會
政府僱員團結工會
食物環境衛生署管工職系工會
政府圖書館館長協會
政府製圖人員協會
消防處廚師職工會
香港警務處電訊技術人員工會
珠海學院教職員工會
大學及專上院校工會聯盟
香港大學職工會
香港中文大學員工總會
香港浸會大學教職員工會
香港教育專業人員協會
惠康有限公司職工會
零售、商業及成衣業總工會
(分會:保險及金融從業員權益分會)

電訊盈科職員協會
香港救世軍僱員協會
香港非緊急救護服務員工協會
香港職工會聯盟員工會
香港學校非教員職工會
通訊業總工會
香港配音從業員工會
通利教職員工會
職業訓練局非教職人員工會
港九勞工社團聯會
香港倉庫運輸物流員工協會
港九電子工業職工總會
港九金飾珠寶業職工會
中西飲食業職工會
香港拖輪專業人員工會

當件碼頭工運成40日都頂得住

葵青貨櫃碼頭工潮
葵青貨櫃碼頭工潮是指由香港國際貨櫃碼頭外判工人於2013年3月28日開始發起的一場工業行動，歷時40日，為香港戰後最長的一次工人運動。李卓人為工潮主要領導人之一。最後事件以9.8%的加薪幅度達成共識。

人哥快D出山教我地罷工
我地唔識搞公會呀

幫推

推到人哥出山

工會

人哥手下咁多公會 咁多會員
點解唔出黎幫手罷工呀
又話因為冇工會先唔罷既

我地自己要搞一堆

人哥,今次係攞光環的機會, 出山帶頭3罷

人哥咁多公會
佢帶左個頭有個基數話俾人聽我地唔少人
會好做好多

人哥呀!!!

我覺得係我地（普通工人）唔夠主動

冇大佬帶頭 唔夠信心 人哥快d 打救我地

人哥幾時先肯出山

人哥 今仗就真係一仗功成万骨枯

其實香港要搞得成罷工，其他行業都冇用，係要爭取港鐵工會支持，只要/只有港鐵工會有能力真係搞到三罷

咁上次佔機場果班 咪做哂ON9仔?

推

Push

希望李卓人人哥出山 帶領我地12月9日大罷工

罷乜撚野 下年64集會唔撚洗準備?

雙12仲要訂多幾多捐款箱

罷工集會都可以擺捐款箱
用幫工人出糧既名義又執番D